睇返UCO 由兩萬幾跌到得返十幾

點解仲會有人買？

定係我睇錯野？好似唔多對路

合股姐
你估真係有2萬幾咩

已經跌到好甘 合股x 25

合股前2個幾試過上3蚊
計返25股我當你$60
而家$16